### Основные фреймворки vue.js (front) и laravel (backend)

###### 1. Создать проект на laravel + vue.js

###### 2. LARAVEL
2.1. Сайт должен быть подключен к базе данных, postgres или mysql

2.2. Создать авторизацию и регистраицю на сайте

2.3. Далее необходимо создать страницу со статьями: Заголовок (title), описание (body), дата создания (datetime).
На странице необходимо выводить последние 10 статей из базы данных. Страница должна быть доступна по ссылке /articles

2.4. На странице со всеми статьями должна быть кнопка "Создать статью", при нажатии переходим на страницу /new где можем заполнить данные для статьи: Заголовок и описание. (Дата дожна сама указываться в базе данных)
Если не указать заголовок, то должна происходить валидация и выходить ошибка с предупрежением о пустом заголовке.
После создания статьи должен быть редирект на обычную страницу этой статьи /articles/3 <-- (id) (как в 2.5 пунке)

2.5 При клике по названию (title) статьи переход на страницу статьи с ее заголовком, описанием, датой создания. Адрес должен быть /articles/3 <-- (id)

2.6 На странице с конкретной статьей должна быть кнопка с редактированием этой статьи. При нажатии - переход на /edit/3 <-- (id). Где мы может отредактировать статью и сохранить.
Если не указать заголовок, то должна происходить валидация и выходить ошибка с предупрежением о пустом заголовке как в 2.4 пункте.
После сохранения редирект на просто страницу с этой статьей как в 2.4 и 2.5 пункте.

2.7. При создании таблиц в базе данных необходимо использовать миграции (migrations). Чтобы при получении этого проекта не создать базу данных и не брать dumb базы, а выполнить команду php artisan migrate и автоматом сгенерировать все таблицы

2.8. Готовый проект необходимо выложить на gitlab и скинуть ссылку на репозиторий.

###### VUE.JS (Дополнительное задание)
Проделать тоже самое, что и с laravel но без использования баз данных и авторизации на сайте.
Работать через components, данные можно хранить в конкретном компоненте в виде data
Обязательно использование Vue Router. Сам массив routers хранить отдельно в файле routers.js
В итоге должно получится страницы:
1. Все статьи (/articles) 
2. При клике на статью переход на ее страницу с описанием(/articles/3 <-- (id)). 
3. При клике на "Создать статью" переход на /new. Статью добавлять в data компонента не нужно. 
4. Редактирование статью (/edit/3 <-- (id))
Также на странице со всеми статьями добавить для скажкой статью кнопку "Удалить", при нажатии на которую конкретная статья удаляется из DOM и из data в компоненте